★ 北角檢測中心 十分鐘內只有一人到場採樣

Now新聞台】普及社區檢測計劃57間檢測中心今天起再延長服務三天，截至上午八時半，累計有162萬5千人接受採樣。

在其中一間檢測中心秀茂坪社區會堂，有市民來到接受採樣，進入前職員為他們量度體溫。秀茂坪社區會堂在計劃展開最初幾天曾經爆滿，屬57間延長服務的檢測中心之一。

在另一間檢測中心北角官立小學，來接受採樣的人明顯較少，早上曾經在十分鐘內只有一人到場採樣。

公務員事務局局長聶德權在社交網站表示，截至上午八時半，累計有162萬5千人接受採樣。

佢目標想做夠200萬隻支那狗

一個人可唔可以無限測試篤數？

果然係廢老

聽日到廢老話去驗一驗有得拎十個口罩好扺

真係為小恩小惠累人累已嘅廢物

可以

SILENT MAJORITY!

我睇到100個人
係你有問題

採樣人員即場互篤

十足d保險佬互相買跟住攞mdrt

無知一問 mdrt即係傭金？

完全懷疑數據真實性

政府都係想拎dna
只要700萬有1百萬人做
你個家族dna 就byebye

鼻孔都篤穿

有50萬人做兩次咪有100萬人次，港共又贏

Million dollar round table
話就話年薪要百萬 其實唔洗
賣保險賣到一個收入就有得拎嘅一個獎

預咗暴政篤數。

幾時又再延長？

佢講條數搵鬼信

唔駛懷疑，條數根本任政苦篤

乜唔係驗完無事就可以出境返大陸咩

瓜左，記住咁可以永續支那人

可能會high啲呢